點解拉膠10次有9次12都射中間都冇人救到

次撚次都唧中間

廢囉

冇人study佢